# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Untangle, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-11 13:45+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-23 22:00-0500\n"
"Last-Translator: Jie(Jack) Zhu <J.Zhu@Impactek.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:77
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:312
msgid "These tests show you if your computer meets minimum hardware requirements."
msgstr "这些测试让您知道您的计算机是否满足硬件的最小系统需求。"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:78
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:325
msgid "Main Memory:"
msgstr "主内存："

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:79
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:85
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:351
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:510
msgid "Memory Test"
msgstr "内存测试"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:80
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:378
msgid "CPU:"
msgstr "中央处理器(CPU)："

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:81
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:404
msgid "CPU Test"
msgstr "中央处理器(CPU)测试"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:82
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:431
msgid "Hard Disk:"
msgstr "硬盘："

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:83
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:457
msgid "Hard Disk Test"
msgstr "硬盘测试"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:84
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:484
msgid "Network Interfaces:"
msgstr "网卡"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:102
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:103
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:104
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:105
msgid "Checking..."
msgstr "检查中。。。"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:107
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:108
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:109
msgid "undetermined"
msgstr "尚未确定"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:132
#, java-format
msgid "({0} MB required)"
msgstr "(要求{0} MB)"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:136
#, java-format
msgid "({0} MHz required)"
msgstr "(要求{0} MHz)"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:141
#, java-format
msgid "({0} GB required)"
msgstr "(要求{0} GB)"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:145
#, java-format
msgid "(#{0} interfaces required)"
msgstr "(要求#{0}网卡)"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:164
#, java-format
msgid "{0} MHz ({1} detected) [approximated as a single {2} MHz CPU]"
msgstr "{0} MHz (检测到{1}) [相当于一个单独的 {2} MHz CPU]"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:168
#, java-format
msgid "{0} interface"
msgstr "{0}网卡"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:173
msgid "<html><font color=\"#FF0000\"><b>Warning!</b><br>Your hardware does not meet minimum requirements. This system may not function properly.<br>You may continue installation, but it is recommended that you upgrade your system hardware.<br><br>Press the Next button in the main window to continue.</font></html>"
msgstr "<html><font color=\"#FF0000\"><b>警告！</b><br>您的计算机硬件不满足最基本系统需求。该系统也许无法正常运行。<br>您可以继续安装，但建议您升级您的系统硬件。<br><br>点击主窗口中的\"下一步\"按钮继续。</font></html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:178
msgid "<html><font color=\"#FF9B00\"><b>Warning!</b><br>Your hardware meets minimum requirements, but performance may not be optimal.<br>Press the Next button in the main window to continue.</font></html>"
msgstr "<html><font color=\"#FF9B00\"><b>警告！</b><br>尽管您的计算机硬件满足最低系统需求，但并不能达到最理想的运行状态。<br>点击主窗口中的\"下一步\"按钮继续。</font></html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:182
msgid "<html><font color=\"#445BFF\"><b>Success!</b><br>Your hardware meets all requirements.<br>Press the Next button in the main window to continue.</font></html>"
msgstr "<html><font color=\"#445BFF\"><b>成功！</b><br>您的计算机硬件满足所有的系统需求。<br>点击主窗口中的\"下一步\"按钮继续。</font></html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:185
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:186
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallDiskJPanel.java:113
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:55
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:107
msgid "Install Wizard"
msgstr "安装向导"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:186
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:206
#, java-format
msgid "Failure: {0}"
msgstr "失败：{0}"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:212
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:249
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:58
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:110
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:219
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:256
msgid "Good"
msgstr "好"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:225
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:231
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:262
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:268
msgid "Excellent"
msgstr "非常好"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallBenchmarkJPanel.java:243
#, java-format
msgid "Failure {0}"
msgstr "失败{0}"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallDiskJPanel.java:68
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallDiskJPanel.java:173
msgid "<html>This list shows the boot disks that were found.  <font color='#FF0000'>Please choose a disk for the Untangle Platform installation.  Warning, all the data on the boot disk you select will be deleted.</font></html>"
msgstr "<html>该列表显示所有可找到的可启动磁盘。<font color='#FF0000'>请选择一个用于Untangle平台安装的磁盘。警告，所有在该启动盘上的数据将被删除。</font></html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallDiskJPanel.java:76
msgid "Error scanning disks"
msgstr "磁盘扫描错误"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallDiskJPanel.java:114
msgid "You must select a boot disk which you would like to install Untangle onto."
msgstr "您必须选择一个可以用于Untangle安装的可启动磁盘。"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallDiskJPanel.java:115
msgid "Install Wizard Message"
msgstr "安装向导信息"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallDiskJPanel.java:115
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallLicenseJPanel.java:84
msgid "error loading license"
msgstr "加载许可证出错"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallLicenseJPanel.java:90
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallLicenseJPanel.java:116
msgid "License Agreement"
msgstr "许可证协议"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:56
msgid "Your selected disk will be erased if you continue installation. Would you like to continue?"
msgstr "如果继续安装，您所选择的磁盘将被清空。您还要继续吗？"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:57
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:109
msgid "Install Wizard Warning"
msgstr "安装向导警告"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:59
msgid "<html><b>Continue</b></html>"
msgstr "<html><b>继续</b></html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:60
msgid "<html><b>Don't Continue</b></html>"
msgstr "<html><b>不要继续</b></html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:70
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:94
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:71
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:106
msgid "If you continue, in preparation for the Untangle Platform installation process, YOUR DISK WILL BE ERASED AND ALL ITS DATA WILL BE LOST!"
msgstr "由于开始准备Untangle平台的安装过程，如果继续的话，<html><b>您磁盘上的所有数据将被清除！</b></html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:72
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWarningJPanel.java:116
msgid "If you would not like to continue, press the Close Window button.  Otherwise, press the Finish button."
msgstr "如果您不想继续，请点“关闭窗口”按钮。否则,请点击“完成”按钮。"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWelcomeJPanel.java:91
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWelcomeJPanel.java:116
msgid "<html>Welcome to the<br>Untangle Platform Install Wizard!</html>"
msgstr "<html>欢迎进入<br>Untangle平台安装向导！</html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWelcomeJPanel.java:92
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWelcomeJPanel.java:126
msgid "<html>This wizard will take you step-by-step through<br> the Untangle Platform CD installation process.</html>"
msgstr "<html>该向导将会指导您一步一步地完成<br>Untangle平台光盘的安装过程。</html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWelcomeJPanel.java:93
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWelcomeJPanel.java:137
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:55
#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:79
msgid "Untangle Platform Install Wizard"
msgstr "Untangle平台安装向导"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:108
msgid "If you exit now, you will not be able to continue installation. You should continue, if possible."
msgstr "如果您现在退出的话，您将无法继续完成安装。如果可能的话，您应该继续。"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:111
msgid "<html><b>Exit</b> Wizard</html>"
msgstr "<html><b>退出</b> 向导</html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:112
msgid "<html><b>Continue</b> Wizard</html>"
msgstr "<html><b>继续</b> 向导</html>"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:59
msgid "1. Language"
msgstr "1.语言"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:62
msgid "2. License Agreement"
msgstr "2.许可证协议"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:65
msgid "3. Choose Disk"
msgstr "3.选择磁盘"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:68
msgid "4. Hardware Test"
msgstr "4.硬件测试"

#: ../api/com/untangle/gui/install/InstallWizard.java:71
msgid "5. Final Warning"
msgstr "5.最终警告"

#: ../api/com/untangle/gui/widgets/dialogs/MOneButtonJDialog.java:124
msgid "Confirm Restart..."
msgstr "确认重启。。。"

#: ../api/com/untangle/gui/widgets/dialogs/MOneButtonJDialog.java:181
#: ../api/com/untangle/gui/widgets/wizard/MWizardJDialog.java:122
#: ../api/com/untangle/gui/widgets/wizard/MWizardJDialog.java:356
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../api/com/untangle/gui/widgets/dialogs/MTwoButtonJDialog.java:123
msgid "Confirm Install..."
msgstr "确认安装。。。"

#: ../api/com/untangle/gui/widgets/dialogs/MTwoButtonJDialog.java:183
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../api/com/untangle/gui/widgets/dialogs/MTwoButtonJDialog.java:202
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../api/com/untangle/gui/widgets/wizard/MWizardJDialog.java:121
#: ../api/com/untangle/gui/widgets/wizard/MWizardJDialog.java:338
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: ../api/com/untangle/gui/widgets/wizard/MWizardJDialog.java:182
#: ../api/com/untangle/gui/widgets/wizard/MWizardJDialog.java:188
#: ../api/com/untangle/gui/widgets/wizard/MWizardJDialog.java:319
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ../api/com/untangle/gui/widgets/wizard/MWizardJDialog.java:195
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../api/com/untangle/gui/util/InfiniteProgressJComponent.java:203
#: ../api/com/untangle/gui/util/InfiniteProgressJComponent.java:206
msgid "Error sleeping"
msgstr "睡眠出错"

